入嚟留低你嘅uber分數

乘客4.71

做乜咁低？

4.44

4.05

4.71唔算低喇喎

4.75

5分

利申放蛇

咁低

5分
試過一個人搭 然後比個司機係咁問我係咪放蛇

如果真係放蛇 係咪一定要答

如果真係放蛇佢答係既話
你可以拒載佢 咁你就唔駛比人罰錢 因為你仲未完成呢份交易
如果佢話唔係 佢用乘客身分去坐 到目的地 佢先再話自己係狗 有機會可以打得甩

95%👍🏻

你答佢

放蛇通常兩隻狗...

4.82 daily uber user

5

只做一單，食咗個1k 獎金

4.91

4.94

4.89

4.88

4.76

咁多人4.9

真係打得甩咩咁上車係咪都問咪得

4.74
成日半夜係d發毛地方短程去d發毛地方

4.58 唔知邊個仆街比得低
我一定係好客 但係屋企位置僻

4.81

點先可以再高啲
準時上車.. 又唔該前唔該後
最遠都係大西北番南區

乘客4.82

4.78

5分 但只係call過十幾次

我未試過答你唔到
不過我幾個律師朋友都係咁講

5分
次次都勁好禮貌唔該前唔該後
有一次個司機仲同我吹咗成粒鐘水

美國就係
香港就話知你

4.84

4.77

佢哋特登比低啲架 太高分令人誤會你係放蛇

4.69
點解我咁低

咁都得

4.79

4.94
利申 2年FT司機

客 4.94

依家仲有無人放蛇？

例如邊到?

宜家唔做呢D無聊野架喇
攪下政治案仲好

Ft 真係搵到食咩
利 想收工做陣Uber幫補下養車

4.96
利申1年 Uber FT司機